理大畢業生涉警署內連襲3警 否認控罪還原經過：遭圍毆

一名理大畢業生於去年7月14日的沙田衝突中被捕後被帶到葵涌警署，及後被指在一房間內「以一敵三」，涉先用頭撼跌一名男警，再打傷另一男警的臉和抓破第三名男警的警察背心。他否認3項襲警罪，案件今（16日）在沙田法院開審。辯方指案發前被告疑因與警員「互睥」而受注意，有警員揚言要「搞X」他，期間多名警員圍毆被告，有人用頭撼他的頭數次後，再自撼到枱和牆上。

控罪指被告林梓和（24歲）於去年7月15日，在葵涌警署301C室襲擊警員許智星、焦國榮及梁健聰。

警員許智星供稱，當日他與3名同僚，將被告由臨時羈留室帶往涉案房間錄口供。他向被告表示要快速搜身，唯被告反罵道：「搜咩搜，死黑警！」言畢即用頭撼向他的額頭。他痛得轉身，雙手掩着頭，此時又感到背部被推了一下，失平衡下頭部再撼落枱。

而警員焦國榮則補充，被告用頭撞及推許後，再伸右手打橫撥向梁健聰並打中梁的面，他見狀即時捉着被告左手，但被告即用右手抓向他，並扯爛他的警察背心，他手臂亦留下抓痕。

惟辯方質疑許，他的身高約為165厘米，書枱只有75厘米，若許被推後頭撼向枱，姿勢便應如「日本人般90度鞠躬」，加上他當時手掩着頭，理應是手先接觸枱面，那他便會用手撐着枱面，故質疑他說謊。許否認辯方指控，強調「事情就係咁」。

辯方又指，被告被捕後一直相安無事，後來因為在臨時羈留室與一名不知名警員互望，許等警員介入了解，有女警便斥被告：「睥乜X嘢？坐好啲！」，另有警員亦說：「就搞X呢條仆街先！」。之後被告便被帶上樓，期間女警不停打他的背部，又威嚇他：「搵人搞X你同屋企人」，更向同事表示：「同佢做個全身搜查，驚佢屎眼唔知收埋啲乜」。

此外，先後有6名警員一同押解被告上樓，期間有人踢被告小腿令他跪在地上，小腿和右邊膝蓋因此受傷。許否認辯方指控，又表示不知道被告的小腿和膝蓋的受傷原因。

辯方續指，被告最初拒絕進入案發房間，因而遭女警掌摑和拳打面部。及後許、焦和梁帶被告入房，焦突撕爛自己的警察背心，指摘被告：「你依家撕爛我委任證，我告得你襲警。」之後3人再圍毆被告，被告退到牆角，許上前用額頭撞向被告的頭3次，之後再將自己撼向枱面和牆。許同樣否認相關指控。

https://hk.on. cc/hk/bkn/cnt/news/20201116/bkn-20201116143537180-1116_00822_001.html

咁好打就唔會俾人拉到啦

隻抽啦 by香蕉狗

黑社會咁
下下搞鳩屋企人

黑警

呢D要用同佢地玉石俱焚啦, 搵人搞X你同屋企人喎, 做人既野, 人地點對你你咪點對人囉, 大家都係一條命

死黑警😡

好嬲酷刑

推

搞鳩屋企人
果然係中国共產黨 最識用呢招

許智星、焦國榮及梁健聰資料送美國日本澳洲海關

現時比較難
但未來好難講

言畢即用頭撼向他的額頭。他痛得轉身，雙手掩着頭，此時又感到背部被推了一下，失平衡下頭部再撼落枱。

一撚定係替身攻擊 / 飛雷神

頭撼頭 = 大家面對面
背後又感到被推失平衡 = 後面有野

以為自己好似迪士尼唐老鴨咁撞到
然後成個人暈陀陀咁轉圈？再比佢推一野？
搞撚笑咩

喎係替身攻擊 / 忍術 點撚樣信做得到呢d combo

又或者 你d黑警同事見你7 借機會郁9你囉

關個後生仔撚事

無cctv片就鳩吹,狗官助攻

上次有條友老屈被狗打，班狗即刻post cctv 片，今次又唔post

事實係無分別

死黑警

問左左膠未
人地第一句就屌你同共產黨冇分別

成班仆街死黑警 屌你老母臭閪

警員許智星、焦國榮及梁健聰

將來十個人開槍 點都有一槍中

狗屋入面連襲三警都作得出
火雲邪神咩

食屎啦

dklm

嘩 我屌你老母咩 極醜惡

都話左要著潛水裝先打犯架啦

有邊個人會係警署入面襲警，仲可以一個打3個，拍緊葉問？

eat shit dog

好似d brand 3留班生唔讀書, 係都要攪班真係讀書個班咁香港賣晒以前d好野, GDP趺到仆街都仲可以有班文盲支持, 班popo仲ff自己係正義超人

無分別架

但身為左膠點都應該要擁護埋我架

火雲邪神都係兩個

拳願阿修羅咩

警察一向作風cctvb啲劇都係咁教，嗰刻係冇開cctv的

一般市民可以一打三？仲要喺受過武術訓練既人 如果咁都叫make sense既 ，咁無野係唔make sense

諗多左
左膠只會幫藍絲

屌你老母呢三萬隻仆街冚家鏟

留名：認為三名警察為誠實證人 口供可信
OMDB

呢幅圖見過幾次 但係睇唔明
想問有咩典故

壽西斯古

狗屋內一敵3你估玩GTA 呀
屌你擺明就係非法圍毆市民

惟辯方質疑許，他的身高約為165厘米

死矮仔 果然矮仔多怪

正一畜牲

葉問咩，作都畀啲誠意

push

屌你老母咩死黑警

許智星、焦國榮及梁健聰。

出埋名

165仲要一打三個大隻佬，作都作好啲喇，mcgregor上身都唔夠打喇

搞到警員出哂名 我擔心佢哋又俾人起底 屋企人又俾人杯葛呀

好擔心 千期唔好咁做呀

班冚家剷一定死全家

黑警成日話覺得好正義 , 自己講完有冇覺得搞笑

黑警不愧係賤種人渣垃圾

永遠係黑警打完巿民，就告巿民襲警，不變定律

咪就係，隻揪咪隻揪

大話狗仲有隻死差婆話搞鳩人屋企人
黑社會手法

細龜打贏三個受專業訓練既 信果個都低b

食屎啦 反告襲擊 1個打3個？

葉問？

曱甴覺得自己係人民英雄對得住全世界嘅人就唔使笠住頭套帶住眼鏡接受訪問啦

Push

諗咗一陣先比正評

許上前用額頭撞向被告的頭3次，之後再將自己撼向枱面和牆。

cls為左砌鳩你都要整傷自己，黑警係咪真係咁憎我地？

有全名咁樣樣...

黑撚到仆街
香港人有得移民都唔走
個個原來話，要加人工先肯走，笑撚死我咩

靠連登晒撚氣啦，無數起完底仲係活得好過以前

死全家屌你老母

黑警必須死

係香蕉糖

2019/7/7 旺角 同市民講隻抽

吿唔入，再上訴
再吿唔入，再上訴
無罪釋放都洗你幾百萬
仆街到

你都on9

根本就係

Cls
呢啲人真係唔怕死撚左落地獄

以一敵三

講你就口響啦軍師

其實傻鳩先信

唔講以為你係殺手

公開老閉啦

次次都講相信有手足做緊

班死仆街
一早無當過你地係人

狗官大人: 一打三其實唔難，狗方係誠實可信既證人，被告罪名成立

癡撚線仲自稱執法人員
食撚屎啦死黑警

告佢襲警 點解唔拎埋cctv出黎告
一野做瓜佢啦

3隻黑狗個名

睇吓咩官真係

隻抽，佢死咗啦

個80 個負評應該大部份都唔明我嘅意思

正仆街黎， 爛仔當差真係好撚癲

葉問咩
一間房俾人鎖起手都打贏3隻狗

上晒手扣一打三 , 拍 marvel 電影咩

著得套警察制服已經係無左人性，唔好講咁多做其他工搵唔到錢，依家好明顯係最蠢果班人先去做狗，著住套制服就係話俾人知自己Ivy grad之後一技都無唯有做共產黨走狗

紅官當道入撚硬

阿sir 圍打人好開心

收三皮 有得犯法 打鳩人

阿sir 好野

痴撚線 個條焦狗咁鍾意用頭撞頭
自己都會有瘀血架嘛

大約三十年前
東歐羅馬尼亞獨裁者同埋佢老婆比人打靶

吹大d喇 不如話佢去狗局搶軍火咪算

垃圾黑警

講到 x men咁

三個受專業訓練嘅狗喺狗竇俾人打
誠實證供

我都唔明點解咁多負評。。

因為連登仔有唔少弱智/閱讀障礙

狐假虎威黑警版
試下自己一個隻狗乸有乜咁惡？

醒既人唔會揀
真心膠先會比佢地入去

普通大學生都可以以一打三嘅話 呢三隻真係可以捐翻入老母個閪到

黑警死全家

警員許智星、焦國榮及梁健聰。

呢隻奶共狗做呢啲閪角色零舍入戲

仆街

許智星、焦國榮、梁健聰

屌你老母

又係你條五毛

我都想cap呢段
你老味比人撞頭之後用背脊對住對方？冇學過格鬥都知唔撚會背人敵人啦下嘛

究竟D香港警察夾假口供有無妨礙司法公正Perverting the course of justice

唔好抹黑黑社會

ISIS 都唔會搞鳩屋企人

一定係咁啦

兒登仔冇獨立思考冇logic 能力
見你留言負評多咪羊群負評囉